(巴) [推到完場] 祖雲達斯 對 巴塞隆拿

19時間2:45AM

留名

不樂觀

西波
不了

我們在球場吶喊

雖然近排狀態西到不能再西
但都支持

隊歌

支持特警入波慶祝

btw，聽朝要返早，捱夜睇西波就真係不了

支持特警剷草

捱夜睇豬波

Ready beg Lin

有作客入球當贏

Jeremy Mathieu will start the game against Juventus. [md]

正呀

變身勝利球迷

見到有張非官方正選陣
343
我打翼

又唔係未打過

你有咩唔打得
比對龍門手套你都勁過達屎

蘿白又入波 嘻嘻

大勝吧巴塞

講親都輸波

買咗和
巴塞和波大家開心

you兩條友訓未牙

右邊出dso咪fit晒

Sleep is for the weak

羅白>>>>dso 囉好嗎
dso 真係會淆
羅白點睇都有經驗過佢好多
呢排又打得起

又出現鳥

24比戴巴拿強姦

馬斯打防中
呢鋪咸家產

冇左細佬冇計
羅白唔識分身

上場瞓左巴都係豬波

煙扯飽袋穩牙 生生性性

me weak訓先
咁多位手足

佑b矛訓牙

巴唔贏祼跑

今場煙會完封士巴拿
信我

呢個真

btw 有信心煙會有奇功

訓先

巴塞贏用士巴拿毆斷自己對腳

24

煙連馬拉加都守唔到仲要對祖

煙必勝

我大多你1隻
total 3隻

出面又有中立(反疤)區

Why so weak

Wfc

迷煙出現了

個中立區點解唔去祖區呢?

你地以為今晚睇MSN
其實今晚主角係丹狗

有唔少意粉返蛆

巴

是喎

多蒙特隊巴發生爆炸, 巴查受傷, 而家要送醫院

巴薪司機停賽？

下

Really?

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 19分19 分鐘前

Bei Abfahrt unseres Busses hat sich ein Vorfall ereignet. Eine Person wurde dabei verletzt. Weitere Infos folgen. #bvbasm

巴查

應該堅 多仔區有講

屌
踢個波都爆炸

唔好有事

巴查BB

突發

人地強攻，祝你好運

會唔會有疤

點解會爆

唔知呀

Marc Bartra está un poco lastimado pero se confirma que no está con lesiones graves
翻譯
Marc Bartra is a bit injured but is confirmed not to be seriously injured

好彩姐

Link

連辛度都Hold唔住既24究竟會點樣比斜恩戴巴拿同古亞達度撚

煙正選

加你老油呀巴塞

Link plz

馬斯踢右閘定防中？

有矛lin?

138777
139689
255015
257722
263016
263017

手機lin

考dse早啲柒瞓la

迷仔做到野

祖記主場變左club

希望巴查子無事

特警

開波

有冇sopcast 英文link?

開

煙剷打左閘
今次應該可以輸足8球

343?

有

達子一黎就派膠

屌奶星 又冇得睇小明爆足全場

迷：咪跑緊囉

Alves bb

安帥仲未識驚

下場先會講

一嚟就嚇死

達

哇屌

咁慢都打左閘唔係中堅

對面頂俾達子接

達仔

差啲出事

被屌打

好撚驚呀

好撚驚

求下您晉級

中後場＝零

中場線真係

似433 wo

俾人逼到痴撚線

343la

豬波了

一啖沙糖一啖屎
馬斯防中
煙左閘

1:0

咁快收皮

訓得
訓醒睇大炒

屌

完場未？

比我想象中慢失波

我屌你老母呀煙 爬過去封丫笨

冇啦 個勢

屌 8分鐘

無態

眼神防守呀

俾人大炒啦

煙俾人撚狗咁

Between dybala 好型

平心而論大巴拿又射得靚既

24柒夠未

投降

非巴迷路過 想問下點解安歷基有艾巴同Digne都唔出要出馬菲奧

gay

同鳩美斯一樣 幫安蛇含過撚

可以投降輸一半就好

美斯哥你唔好又屌球證啦

茶煙飯炮做到足

做過愛

messi呢期d fk真係

鐘意俾人大炒

點解可以唔出我出24

美斯自已比人撚狗咁撚又燥

你防守咪又係得淡笑

做乜一係狂柱角 一係狂射高

搞搞下又變左343

Utt都唔比煙

好驚mk又衰on9拎牌

尼馬唔好再犯規啦
攞黃牌下場又停賽

唉 好垃圾

完全被屌打

白伯

差少少入

祖記咁多空位傳波 巴塞想傳都難 再係咁又比人456

小白...

保方

8強抽中巴塞真係上上籤 你話佢地踢緊乜柒?

加油呀作客入球呀

死保狗

屌小白

保方>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>達仔

保芬

嘩屌白伯美欺差d

駁唔到

2:0 完

屌，任射唔嬲

又士巴拿

痴撚線

屌奶星 2粒

放題

On9

訓得未？

保方可唔可以唔好咁勁呀

仲踢？

對面輕輕鬆鬆

唉

根本唔應洗睇

2:0

幾時有人守dybala

人地射親都有咁濟 達

射親就有

馬斯係後面仲乜

達子真係好廢呢期

不設防

又係馬斯

戴巴拉又冇人睇係咩玩方

戴巴拉又冇人睇係咩玩法

明明就成隊都西

玩撚完

biggay utt 錯位

根本就係
果幾個戰犯作用就係受屌
明明成隊都唔及格

訓未呀大家

俾人壓到控球都難

場場都出醜

後防廢到...去返本世紀初黑暗時代咁廢

封近柱都比人入近柱

買左好大祖記 睇埋囉

今場其實已經踢得好過對PSG首回合好多

要個作客入球算

加油呀疤！

啱 起碼有射門

Alves真係狗黎

仲想有波入

屌你老母特警

返主場都未必入到波啦

早d出局啦
最好連國王盃都冇埋
班撚屌先識醒

其實講進攻組織巴係做得多過祖
奈何人地射兩腳就入波

今年真係最多得返隻飛機杯

屌您alves真係on9 係咁隊埋黎

dybala一個人屌打疤狗後防

狙仔D針對性防守好撚正

人地希古恩未入波

明明人地成隊都好醒神，得佢一個fit咪又係打撚

咁都要有人輕微傳比佢嘅

你睇下
人地後防封位同我地封位
高下立見
封曬你起腳位

吹乜？

其實而家對巴塞 企係到守你都夠 根本唔洗咩針對性

吹咩

犯規

特警可唔可以唔好咁落力呀

雖然我知高層對你唔住

巴真係要改下踢法 宜家隊隊對巴都係打防守反擊

原來off

您真係有睇？

攻力夠其實冇問題

最大問題中場

就算唔防反,只要逼搶勁d已經收皮

講真係，上場反勝即刻打晒飛機 we did it，即刻唔記得晒上場作客打得幾差

on9 旁證foul 越位???

MSN比起2年前其實都弱左

巴塞踢緊乜鳩

應該話佢地唔係咁穩定

尼馬好淆丹狗咁 佢有黃牌試下啦

其實近年打疤都係防反咖啦
只係之前攻力足夠可以唔怕你
但近年冇左沙維同A丹
攻力下滑得好明顯

根本無位入

年紀大、無速度

勤力d 現位好過企定定望等波到啦

屁馬唔可以拎黃

下一隊入球 第三球 祖

美斯明顯路左6成watt
咬咬狀態比之前仲唔穩定
尼馬照舊國家隊先踢到好波

美斯嬲到

又唔係咁講
D23 C7 一見尼馬就埋去封右腳位
兩隻中堅痴死蘇9 唔比轉身
都睇得出個PLAN幾好
雖然巴都唔FITFIT

肯現位今季就唔會輸到咁啦

煙空曬小白都唔俾佢

美斯其實煩到中場唔得要幫拖

中場完全控制唔到早幾年根本唔會比機會對手過半場，家下放個高波就可以單刀 無左佩奧爾真係差好遠

就算前幾季馬斯碧基都得

原來高過人可以咁樣拎位

話撚左對強隊咪撚再打3中堅

好撚廢呀美斯

控球率高有撚用咩 屌

前幾季仲有丹尼爾幫手跑上跑落問題唔大，宜家兩翼真係唔掂

左邊不設防

諗唔明安歷基諗乜

年紀大轉身慢左好多

特警以前我成日屌你9斬 我錯了

白伯完全信唔過煙

以前成日話特警對弱隊先勁

特警不嬲揀波踢

馬斯呢幾年脾氣好左
俾人咁撞都冇發癲

馬斯係今場毒瘤

你當煙係乜

終於肯兩翼出波

今季最大驚喜真係utt

隊友而家先訓醒
比人入2粒先上力

安慰獎

俾啲攻勢 刺激下我啦

左路放題

白伯都變左 多左好多粗野

無左道火就真
第一球都係得utt屌鬼
馬斯個樣:"又失波 是但啦"咁

fuck you no 燈

其實兩球算好，我地主場入6球都得啦

睇唔出 上緊力喎 大佬

慢鏡so9 個樣好好笑

入到先算 祖記守得好好

達子

見到人地射就覺得有

屌您撲比人

我地做左黃大仙

幾球都係落底傳禁區外 中場跟唔切

馬斯開始申請黃牌

俾三分
送冠就當係碎銀

成隊都好撚謝

又比人屌打

馬斯訓醒未

下半場dybala大四喜啦

見到ag熱緊身

完全唔覺得有作客入球

太多甩禁區頂既人

唔好再輸落去，頂住輸2球

出返艾巴先喇

只求唔輸多過兩球算

人力唔逼咋嘛，上力

班迷安狗又可以死返入老母個西度了

捱夜睇西波聽日仲有midterm架

Yes

祖記真係有機冠軍
攻防都勁

兩球都唔撚跟士巴拿
on9

基本上每次俾人出波就有危機

唔係悲觀 但下半場有機會再失兩球
首回合再落後四球 不是夢

人地逼幾多 失多幾球啦屌

比
會比人頂死

用24打閘,仲衰過出ag

小白好睇唔起馬菲奧？
空晒都無視佢

祖記下半場一開波再逼 實會失多球

小白跌得好勁下
後備有無信得過

明明係疤狗廢

喂 個感覺完全同睇巴黎一樣 覺得2:0可以完場都偷笑

左路任人出波

小白都驚撚咗佢 換撚走佢啦

人哋高大頂得

七公

祖記攻勢直接通透，巴仲係死猜爛猜
兩翼出波博執雞仲好，條後防又唔洗拉到咁上

地波咪一樣漏,安狗放過巴迷,快d辭職啦

依家走就會大勝到?

山神
Me睇到想死

覺得隊波個問題唔係領隊走就解決到

小白果下入唔到真係致命

落底 鳩斬 我都無咁嬲

都黎撚到4月仲妄想炒人會反CUP到

要大清洗
但係安狗係到 洗都無用
佢根本無料

其實真係唔覺應該入哂煙數
根本成隊都柒

哥狗甚至列卡特年代都係咁
一贏哂D冠軍之後就開始懶

唔係反cup
係開始諗下季

失個球 pk 都好大責任啦

呢場好過巴黎好多

今季如果執到國王盃都偷笑了

次次作客都踢到咁
好撚戇鳩

人地咪話左季尾走

下半場戰。術

壓迫 控制 同埋拎住個波冇人郁 唔係一個兩個 係全隊既跑動

唔失多幾球都收貨了

疤狗=作客蟲

可能講果個巴打唔知je

第二球馬斯真係on撚9

小白美斯老化真係好大影響

同埋以前有柏度哩啲幫手引人走 拉空位
e家好似俾msn自己默契波算

跑動真係好撚離譜
邊個教到佢地咁 定成班大帝已經唔肯走?

呢個問題成日屌
無啦啦有一年會見到班友好撚勤力狂追波走位
果年就會贏好多
之後果年就好似冇電咁個個散步

換艾巴出黎攻啦屌

其實無咩好講，作客柒就正常，輸兩球，坦白講主要係大巴拿射得靚，搵罪人都係其次

Ag 24 paco 呢三件起碼要清

馬斯都唔掂唔可以再踢正選 布斯基斯要揾個人同佢競爭下 蘿蔔頭要踢返中場 所以要買右閘 但唔好係比比鳥 懶到出汁

對面又真係守得好

第二球馬斯問題啦 中間空哂 起左腳先到

碧基第一球睇波

小白老化得好緊要 唔單止速度慢左 好多球都猶豫諗太耐都唔傳

佢最擅長咪眼神防守

散緊步

除左美斯so9之外
佢身邊重有冇人值得信任？
係冇呀

馬斯無哂火 其實應該開始後備

但係連hold波都會失了
沙維走果年都唔會啦

Omfg ag要來了

Dklm dklm

屌ag

ag

屌，出ag

4:0不是夢

但比左先都好過比人逼甩呀

鳩美斯

屌 收24 21 in

安狗

我屌你又出ag

出ag 咩陣

安歷基肯定買好大

AG

安狗同AG有冇上過床?

嫌輸唔夠

明明同24 3p

agger

屎換屎
AG打防中

其實可以收皮了

Ag 3rd goal juv cashed

無細路變陣真係少好多野，安歷基雖然廢，但細路都算係佢唯一奇手尸竹口

pk 馬斯 utt
羅白 拉仔 AG 小白

屌 安歷基係咪想玩鳩ag呀
作客曼城ag正選
落後2球又出佢

屌你老未 2個契仔接力幫安蛇含

想唔再失波都唔得⋯

AG出場

垃圾換垃圾

567

中出幾十連發

大家可以追祖記下一隊入球

半場含到雪雪聲

傷AV傷細佬
變化已經少好多

馬斯冇跟戴巴拿

馬斯落返後做中堅

m10

出ag

屁

雖然6:1之後話左唔會再屌安狗
但俾我屌埋今次
屌你老母出乜撚野AG啊？

Wanna die

人地啲中堅好高質

防守足球

祖記真係鳩起腳我都覺得會入

中龍就有

出ag又要輸多幾粒

美斯差啲

落左Script

utt

唔係要大勝,係唔好再輸落去,一係你幫佢兜下24左閘係咩玩法

後防打utt一個

再對比自己個面

utt左閘？

佢真係好正
買個正常ge拍佢啦好嘛

so9

可唔可以俾球作客入球我巴
3:1都得

又兩燈

屌您成隊疤執7左佢啦

隊邦路斯個位啦

暗提提

死都唔出alba 好野

無論人地點射
射去邊
中龍唔中龍
達子都係冇反應

小白

笑死又飛機

可否中下龍?

中龍未？

亂鳩咁黎

其實做保方都幾悶

尼馬同蘇9啲波可唔可以唔好成日咁心急

鳩射

達子接到波我有冇睇錯

又一次禁區頂冇人睇

人地球球中龍

so9呢腳

放小明出黎啦 狂比古亞達度出波

唔心急後面就失波
諗起小白果球

終於做到一下野

黃咗

要不是達子

邊個on9包越位

屌 delay 勁多

3:0

完了吧

羅白 ？

真？

依條LINK好少delay

唔係嘛？

真係準備 4 0

哈

又係馬斯..

真

Goallllllllllllllll

隊隊都炒鳩你

完喇

呢隊疤真係笑話黎
冇樣掂

馬斯

想點。。。

我唔想再做疤狗了

4比0不是夢

下一隊入球 祖

點解會搵馬斯守基亞連尼

屌你 馬斯

連續兩場3-0 幾耐冇試過

we did it
屌你老母作客又俾人炒
We did it

走啦屌你老母

等456

頭頂

咪撚做啦

太勁

一球作客pls

比個作客黎就夠

岩岩先起到身

入一球就夠

成隊個樣都冇火算吧啦

俾個作客啦

真係同上場劇本一撚樣

屌你 咁撚樣都比人頂入

陸續有來

到底點諗先會出ag

按照劇本下回合又要反cup

佢今日踢得幾好 認真

打番433啦屌

下場又熱血反cup

勝利球迷

小白性格沉默，做隊長冇嗰種熱血可以帶返起隊波

太易賭了

留意返，祖記防守好psg好多

飛去意大利睇西波 真巴塞迷

專心聯...丫啊係
專心國王盃啦

反你老尾咩 輸撚左佢算啦

呢個真 沙維都有圍球證

前面三個企晒係到等波，點俾入去

上年已經係咁啦

斬好小小啦屌

msn 想點
今季好似2013

衰過果年啦

13-14果年咁
攻又攻唔到
守又守唔到

冇一個人可以叫返醒隊波

上場話好似07-08
而家仲差過07-08

我屌 成班同散步有咩分別

我都覺係外圍傳黎傳去

比啲火啦

可能又飲七喜

拎住呢個人腳輸到咁,仲話想留到季尾

似tata個年

已經冇人可換 抽走蘿蔔頭 打424 啦

咁你答我佢即走係咪就冇事先

挑戰阿仙奴記錄

成隊波都唔知打咩

係,其他人一定唔會擺24打閘

而家講緊輸3球喎，3球喎

So9咁都唔入

我屌您老母

呢d easy chance都失

屌so9

冇諗過msn係得一季屈機

屌 咁都唔入

仲有咩好講

面都輸埋

咬咬個態

手球

屌 應該12m

handball？

手球呀屌您老母

其實果季都唔算真係屈

射啦羅白

蘿蔔唔敢射?
雖然傳返都靚

戰術安走啦，上場聯賽已經見到出煙鏟點輸
今場一開波又出佢正選左閘

屌 輸黑哨

我直播都睇到啦勁高

手球都無

其實尼馬今季同1415 最大既分別係無哂插入

1415嗰季 其實都唔洗太多突破 就係美斯過一個就fing個波去左邊禁區 啲機會就咁黎

近兩季 尼馬開始想carry隊波 但問題係美斯一定唔會想插入 所以而家搞到小白都要做埋插入 想攰死佢咩

尤其是6比1 打起哂尼馬信心 搞到佢成日想hold波
今場美斯幾次帶個波入中路 望極左路都冇人插入 唯一一次就已經小白單刀

所以尼馬一日唔做返綠葉 今季巴塞係咁先

尼馬喺巴西咁勁 係因為成隊圍住佢踢 但係巴塞大佬始終係美斯

笑撚死 死疤狗話人黑哨 執包袱走啦

大佬呀,由14年打比開始,24打閘有邊次成功?你仲有得幫安狗兜?

個個圍埋去睇佢條J

又有爆閘狗入即討搞事

唔好再浪費美斯啲傳波得唔得

入到一粒其實就有機

messi今日鳩極都餵咗兩球埋口,咁都食唔到真係

黑翻人地

?

？

老老豆豆 今日ag暫時唔差

冇越喎

係

fuck u no燈

球證：屌！當還返球12m囉

好黑

明明冇越位

屌 垃圾疤

點睇呀球證又幫你輸少球啦

Gomes on99

睇ag呢幾下,完全冇人幫佢

同冇特警冇人同messi係右路猜

點解今季疤作客可以廢撚到咁

咁吹法 個球證

靠黑哨唔洗輸到4-0

岩唔岩聽?死返去你老母個西啦

唔覺得會入到作客入球

頭先handball唔出黎講？

ag畀人boo慣
所以而家畀人boo又點會nerf到佢

黑返對面

岩岩過左數？

見到尼馬個球王款就嬲

後備上陣先識踢

咪柒理佢地啦
你見到街邊狗吠你你都唔會吠返佢啦

唔會理啲on9 la

疤狗唔會有感覺架，慣晒

射中龍係咪真係咁難

點解啲黃牌 好似鳩俾

Diu

block左唔好阻自己討論咪得囉

手球點計？作客入球啵

d狗成日爆閘

Sad but true

輸撚埋個國王盃佢啦
係時候到我地食下雞胸

block左,,但有手足quote

邊撚度handball 淨係睇到明明冇offside唔計入

華西果場懷疑巴迷都有份開气水

我都覺

肯放小明出黎未?熱左身好耐

救命呀 踢緊乜鳩呀

對面得益佢地唔會埋架，睇波吧啦

唔係話大炒架咩頭先

誤判左幾多球呀柒頭，一個越位誤判，一張on9無啦啦俾牌，一個pique拉衫判插水，再俾多張牌基迪拉，幫到你地盡啦球證

都唔知踢乜鳩，屌

block柒哂 手足咪quote

呢10m支雞黑撚丁

咪quote la

ok

*到

咪炒緊三零

你地去返果個所謂中立區啦 人不犯我我不犯人
你地做乜撚係要咁犯賤姐

有位又唔放落去
之後又鳩傳 俾返對面

入到一粒,返主場應該都ok,問題sn小d把握力

依家嘅蘿蔔踢中間應該唔會太失禮
希望下季多啲機會

乜重有疤狗未瞓?

賤種識尊重人既咩 唔好玩啦

主場撚贏到咩
巴黎on9唔代表隊隊都on9

其實今場美斯算係咁
俾到兩球easy chance

贏輸都睇晒架啦

又差d

等睇又賣走佢買d二線球員返黎

啱

4比0咪又係咁睇

前面最上力係佢

Agger
7up兩場睇哂

咁撚多機會都可以一球都入唔到

中哂，反勝果場只係曇花一現

唔換人 儲積分？

輸咪輸囉屌
最多咪潛陣水
當年俾拜狗7-0咪又係咁過

最辛苦係10-11國王盃,睇完差唔多7點

換paco la

印花安

碧基眼神制敵

pa你老尾咩 換艾巴試下爆下做下助攻好過啦

上次輸四球 今次輸三球 都算進步左

落後識半場換人,好大進步架喇

3-1完場好冇？

未完場喎

換都換艾巴先喇

換就一早換啦

仲未踢完 難講

都係果句,追到一球就差好遠

傻疤 唔好熄電視呀
地上最強上回合奇蹟反勝呀 今場都一樣得姐

今場好多chance其實

後備版ag又幾勁

Agree

美斯俾人圍到

求下您入一球啦

岩呀 最後5分鐘mk爆發

入一球啦屌

乜你係勝利球迷？

fk

罰球 有機會入未

保方黎架

反而Neymar 成日唔走位

其實之前踢影帝個位1都試過有唔錯嘅表現

呢一球真係好難入

messi未入過保方

罰球可唔可以轉下俾尼馬射

呢d位置加美斯個態 不了

下回合球證都一樣會幫我地既姐 係咪呀疤踇太郎？

拉子

得罪都講句
今場啲黃牌都怪怪地

用碧基打前都唔出paco搏下,安狗

下半場咪換咗囉 再換 不了

現場ge真巴迷

你做教練啦咁撚醒

入返球away goal ok?

呢個廢老好撚固執的

唔換人其實同投降冇分別,抵輸

今場又儲多兩個印花

反正都鳩黎
換下人都無咁嬲

由上年已經講緊呢樣野,s_roberto點睇?

冇影帝打343係咪on 9到底

安既心理：我就唔撚信呢套打法入唔撚到一球！

下場換可以換五個

比d火我

真正固執撚心態

人都唔換係玩乜撚野
屌你場場都要熱血反cup先高興？

又咩事一人一張黃

我都幾肯定今次冇可能cup到

又block一個白痴仔

場場都奇蹟咩

zoom近安蛇個樣

拉仔

真係以為係巴黎班傻仔咩

咁多隊巴黎咩

丹狗踢左咁多年巴塞
我係丹狗見到咁真係心痛

得返幾十秒仲回後,斬入去都唔識

完

又冇作客

一球都入唔到ON99

完了

又一場西波

第一日睇巴塞?飲7喜都當贏緊7球咁踢

大炒呢？去撚左邊？

唉算啦
7-0果年都係咁過
潛陣水算啦大家

疤狗終於肯面對現實

今場第一戰犯係馬斯定安歷基

係都我地心痛先
放特警
棄維度
最後搞到蘿蔔頭4不像咁
玩撚咩

邊有第二次咁大奇蹟反cup
又準備出局了

下場24繼續正選

呢場好過巴黎作客果場
但攞唔到1粒作客 睇黎都真正出局

唉屌

完了嗎如無意外

維度斷撚左腳

pk 馬斯 安狗

成條後防都有問題

未斷之前都唔出佢啦

其實今場機會真係唔少
但把握唔到冇得講

其實比四比零踢好左。但把握力差。一個字總結今季，渣。

黃金機會都至少5球啦
1球都入唔到

斷腳前有踢幾場

開始出多左上上地位就斷腳

今場真心好過巴黎首回合好多

尼馬 小白

咁都攞唔到一個作客入球應該88

今年仲柒過果年
全季踢得幾場好波，海鮮波都稱唔上。仲要full team 都踢到pat 屎咁

算好有進步啦 輸少一球
有得追

巴塞係咪要破埋 首回合輸三粒 下回合反cup紀錄

Paco真係垃圾
咁撚矮對住祖記班高佬你荒佢搶到點？

對皇蘇出青訓輸埋佢啦屌
至少擺打比落雪櫃 輸都無咁樣衰

所以咪3:0唔係4:0
訓了

又熱血反cup 串撚柒班haters

要數黃金chance有美斯俾果兩個直線
嘩屌你easy goal小白唔係射手唔入冇得講
SO9都唔入真係冇借口

想問busquest點解唔係個list到

追乜 祖起碼高巴黎兩三班波

祖記有幾可剩輸4粒
無了 今次都睇到祖記幾穩陣 完美封晒尼馬蘇9
係有好多黃金機會 自己把握力差有咩辦法

就算哥狗時代都好
歐聯作客都係好屎
不過而家係十舊屎

算數啦，比你反cup 埋今次都冇撚用，今年柒性難改，爛泥扶唔上柄

之黎再破首回合輸2粒追番 破住紀錄再入決賽

pa乜撚野co丫,,你出艾巴爆下試下助攻好撚過啦
但結果兩者都唔出,,換AG出黎

但平心而論今場AG唔差

成隊喇

停賽

食夠黃停賽

巴塞唔知幾時變左主場作客兩隊波 今場明顯睇到有態 但都差太遠

屌6-1之後都預左抽邊隊都出局架啦

難聽d講啦 祖記邊會好似巴黎咁on9 三粒難過登天

真係，一定唔係冠軍個隊。真係渣

今場咪算好 算係叫做11人打11人

馬體對李城 李城未必出局
巴塞對李城 應該仲有勝算

下場熱血反cup

Agger

你話成季踢得好就話熱血，成季柒到喊，反cup 幾多次都冇說服力，不如早 d 收檔柒少陣

祖記輸到兩粒都偷笑 今次反CUP係淨嬴4粒 玩咩
到時祖記作客入一粒 要入5球

防守差好撚遠啦
不過今日基亞連尼上撚晒身

呢個真
屌醒班撚樣好過

力勸各位手足唔好出去同人嘈 潛潛水好撚過屌你老母

屌得醒一早醒咗喇

今季踢得好咪得巴黎次回合 同主場打老西

不過祖記中堅轉身慢好明顯。下場真係要打依點

小白追唔到1-1真係最慘
轉個撚頭就2-0

你見到街邊D狗吠會唔會吠返佢轉頭?

一早唔會出公海好耐
只係睇波先入黎吹

冇啦

狗竇都唔入

真心應該出turan

巴塞都無得快啦而家

希望主場追返兩粒 唔好咁肉酸

如果又老屈咁點都要講返清楚
唔係嘈唔嘈問題

尼馬冇得打皇啦屌

以前高登都無入開
呢到都應該無人識我了

pk 24 馬斯 會快得過對面

其實仲有2個名額架

Source???

Messi成日望而Neymar零前插

見到爆閘狗只係想講幾句
其實大家好黎好去
你地睇波入黎一齊傾冇乜所謂
你可以問下你地皇迷手足
我有時都入佢地即討post一齊傾
唔搞事其實大家都歡迎
何必搞到自己神憎鬼厭

停三場

Now新聞網

你不嬲有入高登巴post喎

有得打又點
咪又係豬波

佢地明知無問題都話你架啦 聽得明人話就唔係狗

有咩 唔記得了

其實今場messi好勁！除左罰球，比5個圍住都傳到直線

唉 衰eq差

有兩個名額又點
啲人真係廢呀嘛
安狗係垃圾，但你唔係真係以為啲後備好撚勁呀？
換個侏儒托呀？

講防守泊大巴 祖同巴黎比，根本係職業同學界嘅分別

山神 me嬲都唔想訓了

紅左就算啦仲要9叫

有冇人知毒撚係邊

尼馬今季唔想做綠葉 但美斯又唔會前插 結果大家望住大家

人地祖記下場唔攻 唔反擊 都唔會比你入到三球啦

Exactly

打比擺入雪櫃大家都好過d

仲想做大佬

高登大把

睇左咁耐巴塞
一係贏到盡，一係輸到仆街
慣了

次回合睇下有無力反撲，不過之後果場要打賤種

要睇下有番布斯會唔會好好多了

下場祖記大巴 msn曉飛都冇用

巴塞真係唔太識踢逆風波

美斯今場算係咁，跑多左。
其實小白都係，打得好。
係防守太渣，防中保護太差，幾下空哂

冇尼馬打比諗住豬幾多？

ff下隻臭雞幫台狗咸遮遮,好快訓得著啦

Turan點解後備都冇

有球尼馬小白係禁區同一個位
做乜撚

尼馬又唔係防守勁，最多咪和

4-0同4-1分別

小白真係老la

比多對msn都炒唔到狙

老實講，6-1雖然係好撚high , 但都唔足以俾到信心球迷，隊波嘅問題唔係一朝一夕。果然係唔洗有期望，仲 ff 無限熱血反cup 果D 面對現實啦。我真係唔想再聽到安蛇或者班大帝講have faith in them 之類嘅說話，消費熱血

5:0 5:3
面子嘛

唔係講笑 拖舟一定縮後 踢矮仔波 打反擊
之後再chur 一段

呢鋪真係唔敢睇

傷？好似係

玻璃造

祖記防守太堅啦

好奈冇見過自從6-1之後

講緊打比

呢隊巴塞陣式既變化太低
焗住踢一兩套戰術
一無態就仆晒街

好似傷左

其實第一球有alba應該迫左埋去唔比佢轉身
第二球有布斯禁區頂應該有人佢射唔到
第三球就馬斯比人強姦

美斯起唔到腳 但交到幾球直線好靚

屌啦 開季啲買人我真係幾滿意 又dso 又Ag
係賣munir有啲on9

點知踢落係咁架姐

二線始終係二線

細路，維度，毒撚。幾個變陣好棋都傷。無計

有艾巴唔出真係諗爆頭

開季個陣容真係好完整
蘿蔔都未洗打閘

比你諗到就唔叫戰術安啦

第二回合幾時

下星期

安狗真係好戇鳩
明知半場輸緊兩球都唔換艾巴入黎兩邊一齊攻

D so 其實我好期望，踢黃潛佢識飛咁，不過唔夾隊波，害左佢

痴線

太多球員功能差唔多
唔似賤種，拜仁要強攻你又得
防反又得
而巴塞既球員剩係踢到猜波一種戰術
當無態猜唔起就比人打爆

ag 呢個真係超級大水貨
而且安狗d 買人同輪換都唔知做乜9
如果淨係打 msn 前面天才波就應該買堆大肉腸 搶完波直接比msn
而家買完ag 又搶唔到波又hold 唔到造攻勢都唔知做乜9
實際打得差又死攬住佢同煙鏟呢兩條仆街

明明就係b隊出身

今次唔差 but Alba要出la dklm

就講輪換
一般球隊唔計龍門10個主力
輪換一般會換大約三至五個
佢強力到一換可以換7~9個
到底做乜撚